想問下其實凍華田凍苛瀝可唔可以走冰

無知一問
利申 腥香港人岩岩落黎一個月 唔識茶記文化

走冰點撚樣凍呀

用熱水沖架

凍華田可唔可以走凍

睇佢會唔會預先雪凍比你

沖好之後加冰chok到凍哂再隔d冰出黎